一把年紀仲夜晚晚出黎做文宣

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

Respect